每日返工屙半個鐘屎，一個月賺左公司幾多錢

當一個月10k人工

兩皮都黎喇

平均計一個月21個工作天
朝9晚6 即9小時
一個月工時大約189小時
平均每小時大約$53
如果每日都有半個鐘屙屎
即大約每日白豆$26.5
一個月21個工作日就大約係$556.5

認真
你返工唔係淨係計時間
你用左幾多時間做自己野 咪少左幾多時間做公司野
workload其實無變架
除非你做保安呢d夠鐘就收工唔洗follow up既工啫